坐緊飛機你問我答

岩岩起飛時見到有導彈物體

有咩遺言

冇咁快死住

仆街 畀你發現咗我